[認真post]求最有創意嘅birthday ideas

男朋友下個月生日，想準備有創意、有意思又難忘嘅生日禮物比佢...
請大家幫幫手！！！
利申：非hehe

已經屌過
仲有無其他？

帶佢叫雞

已經帶過佢去
仲有無其他？

著一套佢like 嘅衫 然後出面著件褸
然後出面縛個結 比佢拆禮物

個idea 係有d 爛 但咸濕仔好啱

唔洗咁煩 直接著中學套校服

屌佢屎眼

拎支中左獎既驗孕棒送比佢